[粵語撚]脆卜卜vs卜卜脆

邊個脆d

仲有靜鷹鷹 靜雞雞 靜靜雞

多多脆

萬里望花生～

lihkg冇人識分 渣ga

搵我

仲有黑忟忟vs黑咪忟

嘈生晒 嘈住晒